{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-15",
        "domain": "레포츠",
        "title": "수승대야영장"
    },
    "text": "ススンデキャンプ場は慶尚南道居昌郡渭川面に位置するキャンプ場です。 キャンプ場は総面積が2,780㎡で広く快適な渓谷と共に84個のデッキ施設と100棟余りのキャンプ施設を持っています。 炭火や着火炭は使用が禁止されており、携帯用バーナーのみ使用できます。 また、ペットの出入りが不可能であり、キャンプ場内の車両進入も不可能です。 したがって、保証金1万ウォンを払って管理事務所から車を借りなければキャンプ場に荷物を移すことができません。 ご予約はススンデのホームページにて承っております。 キャンプ場にはトイレ、流し台、シャワー場などすべての便宜施設が整っており、屋外プールと水遊び場は最高の避暑地として知られています。 また、屋外プールだけでなく、四季折々の雪ソリ場、祭り劇場、九淵書院、木材文化体験場など、様々な見どころや体験スポットがあります。 ここはチョ·インソンとソン·ヘギョ主演の「あの冬、風が吹く」のロケ地としても知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ススンデキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "ススンデキャンプ場は慶尚南道居昌郡渭川面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ススンデキャンプ場の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "ススンデキャンプ場の総面積は2,780㎡です。"
        },
        {
            "question": "ススンデキャンプ場にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ススンデキャンプ場には84個のデッキ施設と100棟余りのキャンプ施設があります。"
        },
        {
            "question": "ススンデキャンプ場ではどのような火の使用が許可されていますか？",
            "answer": "ススンデキャンプ場では炭火や着火炭の使用は禁止されており、携帯用バーナーのみ使用が許可されています。"
        },
        {
            "question": "ススンデキャンプ場ではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ススンデキャンプ場ではペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ススンデキャンプ場に車で入ることはできますか？",
            "answer": "ススンデキャンプ場に車両での進入は不可能です。保証金1万ウォンを払って管理事務所から車を借りる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ススンデキャンプ場の予約方法はありますか？",
            "answer": "ススンデキャンプ場の予約はホームページから承っています。"
        },
        {
            "question": "ススンデキャンプ場にはどのような施設が整っていますか？",
            "answer": "ススンデキャンプ場にはトイレ、流し台、シャワー場などの便利な施設が整っています。"
        },
        {
            "question": "ススンデキャンプ場の特徴的な遊び場はありますか？",
            "answer": "ススンデキャンプ場には屋外プールと水遊び場があり、最高の避暑地として知られています。"
        },
        {
            "question": "ススンデキャンプ場の見どころや体験スポットはありますか？",
            "answer": "ススンデキャンプ場には四季折々の雪ソリ場、祭り劇場、九淵書院、木材文化体験場など様々な見どころや体験スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ススンデキャンプ場はどのドラマのロケ地として知られていますか？",
            "answer": "ススンデキャンプ場はチョ・インソンとソン・ヘギョ主演の「あの冬、風が吹く」のロケ地としても知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 530
    }
}